"Maar ze zijn niet moeilijk om te rijden.
Ik heb bereden en gedreven jonge colts die op hun achterbenen en waltz rondom de plaats; deze zijn vrij schuw.
Maar ze zijn goede paarden," geweten.
"Ik heb nog nooit een paar zo knap ."
"Gij rijden zoveel als je wilt," zei hij.
"Ik zal je een paar."
"Nee, niet," zei ze, "of, zo u wilt, dan moet u mij betalen .
I'm very rich, weet je."
Ze lachte.
Hij bits zijn lip en keek naar haar.
Zij weten hoe slecht hij was?
Maar een blik op haar gezicht liet hem dat ze sprak heel onschuldig.
Ze trekt aan de deur van de herberg, en hij kreeg.
Hij stond, met zijn armen, om haar te helpen uitstappen, en hij nam haar handen, Hij, half onbewust, drukt ze strak.
Ze bloosde.
Ze vonden Lady Wyndover half slapend.
"Wat een tijd u bent geweest," zei ze, schuren met haar ogen heel voorzichtig uit te drukken.
"Ik verklaar, ik was bijna dozer!
Heb je jezelf, Esmeralda?"
"Wel," zei Esmeralda, demurely.
